{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001230",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "단송레서피"
    },
    "text": "こんにちは。私は陶芸家のダンソンイです。 済州島の東側の金寧に位置し、予約制陶磁器体験型工房であるタンソンレソフィーを運営しています。 この工房は閑静で美しい海辺が有名な場所で、陶磁器物を体験できる空間だけでなくギャラリーやレストランも運営しています。 当店では陶磁器物を直接作ってみる陶磁器体験と私の器を購入できるプログラムを用意しております。 また、ドイツ人が直接作ってくれるBrezelやGulasch Suppeなどのドイツ料理も楽しめます。 食後には陶磁器体験を始めることができます。 完成した陶磁器は宅配便でご自宅までお送りします。 当店の料理は、済州の新鮮な材料を使用して作られたグラッシュスープ、ブレッチェル、黒豚サラダなどのドイツ料理です。 これらの料理は、ドイツ人が直接料理してドイツの味を感じることができます。 陶磁器体験は5歳以上のお子様から参加でき、参加費はお一人様55,000ウォンです。 一人旅の方も歓迎します。 当工房で提供する陶磁器は、後作業と様々な過程を経た後、宅配便でお宅にお送りします。 再訪する場合は、難易度が高まる様々な陶磁器体験プログラムをお楽しみいただけます。 予約は少なくとも1日前に電話または携帯メールでお願いします。 営業時間は毎日11:00~13:00と毎日17:30~19:30です。 be/Hx3e3JFE8iwです。",
    "QA": [
        {
            "question": "タンソンレソフィーはどこに位置していますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーは済州島の東側の金寧に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーでは何を体験できますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーでは陶磁器物を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーではどのようなプログラムがありますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーでは陶磁器体験と器の購入プログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーのレストランでは何を楽しめますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーのレストランではドイツ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーでの陶磁器体験はどのくらいの年齢から参加できますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーでの陶磁器体験は5歳以上から参加できます。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーでの陶磁器体験の参加費はいくらですか？",
            "answer": "タンソンレソフィーでの陶磁器体験の参加費はお一人様55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タンソンレソフィーの営業時間は毎日11:00~13:00と毎日17:30~19:30です。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーで作った陶磁器はどのようにして受け取れますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーで作った陶磁器は後作業と様々な過程を経た後、宅配便でお宅にお送りします。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーで再訪する場合、何を楽しむことができますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーで再訪する場合、難易度が高まる様々な陶磁器体験プログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タンソンレソフィーの予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "タンソンレソフィーの予約は少なくとも1日前に電話または携帯メールでお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 473
    }
}